腥風血雨，熱血武俠江湖！九陰真經全新綠色服現正招生！

九陰國服－天下為家
多得咁多位巴打絲打嘅支持 ，我哋幫會已經由幾個人開幫去到幾十人連續打到N個星期既幫地。其間，亦都有唔少嘅幫友逐一開account，甚至收帳加入我哋。如果你對武俠世界有憧憬，同埋想體驗吓喺江湖入面咁多位玩家、NPC、系統真實互動嘅話，不妨籍住最近官方最新嘅活動，快速提升自己嘅實力，同我哋一齊並肩作戰，熱血江湖。

只係屬於香港人嘅幫會－禾日水巷
現時我哋幫喺全服排行第6；全幫活躍玩家每日有20-30個人不等，集合咗唔同門派、隱世門派甚至係江湖勢力嘅人才。喺過去呢個月，我哋幫會都歷經咗數次嘅架構重整，亦一致認爲同咁多個香港人一齊玩先係最開心——同時亦都係最首要嘅目標。無論你係好戰嘅份子，想體驗單挑同埋圍毆國服其他大陸幫嘅滋味；抑或係想盡情玩生活系統，爲幫會提供藥物、食物等supply嘅你，我哋都一如既往，無任歡迎！

遊戲玩法、server特色：
我哋身處嘅ser天下爲家係官方特意開設嘅綠色服——以往開服六年所有嘅99金武
學（即課金而破壞遊戲玩法同平衡嘅武學）將會全數刪除。
取而代之嘅係重新將玩家嘅聚焦喺各個門派嘅武學，以及禁地副本刷出嘅江湖武學、絕技上。當然自問運氣過人，可以一嘗武俠小說主角般既奇遇，領悟一招半式古譜絕技名動江湖。
同時，以往超級絕頂課金絕學「神行百變」已經不復存在。玩家嘅戰鬥力將會重新著重於團戰時互相配合嘅協調能力；而單挑嘅時候就更考驗玩家嘅反應、對武學同戰鬥系統嘅熟悉，以及對敵對套路破綻嘅認知。就算無洗好多錢落game，依然可以籍住不斷鍛練門派嘅武學而成爲少課金但技高一籌嘅玩家。
九陰真經絕對係江湖味最濃嘅遊戲之一，一大班人打幫戰PVP ，拎幫地，又可以結婚結拜。呢隻game玩家同玩家嘅互動性十分之高！而且唔係一般打怪game，打交系統考技術，絕對唔係企係到就打得贏。如果唔想打交，又可以做生活搵錢。

Q and A:
咩server？
江湖五區──天下為家
點開account？
申請帳號:
中國電話:
中國身份證(揀十八歲以上):

遊戲安裝問題（File do not exist 或其他情況）：
請試試修改同確定安裝路徑無任何中文字（特別係簡體字）。
正確例子： D:\Games\9yin\Snail\9yinjh

遊戲防沉迷：
到官網向客服提單，指出自己係香港人玩，所以通過唔到實名認證。官方會當你係specific case之後好快就會approve你繼續無限時地玩。
或者記底你申請帳號既時間用既中國身份證同埋名(記得要過十八歲)去登記遊戲防沉迷就無問題

Discord Link?
我地一班幫友就係入面等緊你地

Discord／聽唔到／講唔到野／講野無聲等：
如果你係pccw／網上行，請檢查 discord user settings──語音＆視訊，uncheck 「啟用服務品質（qos）封包最高優先權」。
咩門派好玩？隻game點樣培養個角色？
Discord有齊所有資料，所以講唔講野都要多上discord！

講到口水都乾，但呢啲只係呢款遊戲嘅冰山一角，如果真係要玩晒成個遊戲嘅系統，恐怕再多嘅時間都玩唔完。言歸正傳，身爲MMORPG嘅九陰真經，遊戲內嘅系統百花齊放，玩家之間友好嘅互動同埋血仇嘅互相追殺，喺新服依舊引人入勝。我哋「禾日水巷」香港幫會，期盼你嘅來臨。

唔係遲啲出2咩？

早排開左三內喇已經。而家有快速升實力既活動好容易跟上。

九陰2其實已經冇哂消息 ，所以我哋今次先想集合番各位鐘意玩九陰嘅舊玩家同新手一齊玩

留名 有啲想入坑

唔洗等2
2既制作團隊走撚哂

禾日水巷口交部部長留名

君子堂大弟子留名

桃花島大弟子留名

點解

講既野太撚誇張 虛無飄渺
跟本做唔到 咩沙盒起屋
搶npc 衫黎著
鳩up得太痴線 跟本發覺做唔到
2017話年就有封測
拖到2018 6月 都無更新消息
九陰1仲賺緊大錢 你都唔會去搞隻2

想入坑但要翻工

想玩，但又要比月費

我地幫 8成人都返工
好彩尻陰唔洗打怪

幾十蚊一個月

有無得掛機？

有 off都升到

有興趣入左公海tg先

想g再講

Conan exiles 已經做到
九陰都係收皮啦，不停強調係真武俠，但係結果出黎就搞咩一內二內三內, 又搞咩碎片，咩批注本，你屌埋我嗰份啦
葵花寶典個系統又係擺明想你課金而造出黎，真係好嘔心

十家入黎一齊打幫地

大家入黎一齊打幫地

廢青集中營
個個練葵花寶典（無丁丁）

無根門全部都廢j黎

不過叫做比起其他要裝寶石既武俠game 好好多架喇

睇唔起沒丁男

睇唔起垃圾太妍佬

推

push

明教大弟子留名

70人大幫

夢之隊成功搶到boss

成功搶到世界王 又有錢分

想玩返，琴日登入完乜都無，即係又要洗好多錢咁

跟我地搏下世界boss
其實唔難 但你一個月玩100蚊 買名俊同整少少野
都唔算太多

今日搶到1錠，大佬好野

下次出太殘血刀，一人分4錠，fat fat 了

九陰桃花島舊玩家
原來又有新服 依家幫 打交情況係點？
之前一路好想玩返 但舊服追唔到
有興趣玩新服

有幾個敵幫 有贏有輸 主要都係睇個日邊邊人多
不過呢2日贏多

日日都有得打？
好似幾正
想收返隻人黎玩

可以收人可以自己升 黎啦 愈黎愈多人

歡迎多d巴絲打加入

玩完九陰真經 ， 好撚耐冇掂過條女啦

Pish

Ching suck ball

睇中左隻人 點知喺大陸既網要用大陸電話號碼黎註冊 收sms 但我又冇 唔知點搞

喺蝸牛集市？巴打可以入 tg group 一齊傾下

好呀
Tg係咩？

有咩問題都可以入group 傾

今日又打大交 快d加入我地一齊打狗

用加速器好煩

係咪仲係咩都要用真錢買?

每個月玩 100 200其實唔過份
平有平玩

網易UU唔洗錢

今晚幫戰大家加油

想玩番 個DISCORD LINK可唔可以PO多次

你等等 我搵人比你

到此一遊!!!

Down左 今晚玩
新手點玩好? 係咪同以往一樣直接買名梭

係呀 不過收ac會快d 有d幾百蚊既平ac追到進度
可以入黎Tg先

入dc tg問

係咪要實名支付寶先得?

大陸支付寶先得

多人玩？好想玩返

我都係桃花島

多人架

輝哥真名上連登

多呀 入黎一齊玩

依家個幫有接近70個都係香港人

日日都有新人玩

返緊屋企down

有興趣
留名先

駛唔駛用加速器先唔lag
以前月月俾幾十蚊加速器自唔lag

UU網遊加速 唔洗錢

日日搶世 boss, 以後唔洗課金了

好耐之前有玩過港服
好似玩到就出3內就冇玩
以為玩君子堂
而家想試下玩其他
有咩推介?
係咪收AC最好?如果係邊到收?
THX

係蝸牛市集收 入埋我地tg問 好多人解答你

要人要人，快啲加入

晚晚打交，收人吖

各位巴打快d加入我地

就黎70人

一齊打踏歌狗

有咩野係必課？
大約要課幾多

如果只係想玩到中上水平 裝技等好過70%人
大概要洗幾錢?

同埋新ser開左幾耐?

其實唔多
慢慢課就可以課每月100-200
正常中道水平 1000就唔錯 或者直接1000收ac
人仔 唔係hkd

隻game唔洗課得多
打下世界王 打下禁地都有錢搵
每個月百零 二百人仔
其實已經好夠

禾日水巷或成全服公敵，現正招生

宜家仲有冇得無門派???

有，不過係有錢人先玩得起

其實都可以升寒冰真氣再收套狂風刀

想收套斷七 應該要幾錢左右

睇你玩唔玩埋武技 玩埋就貴

上官fuck今夜回歸

見到D經脈已經想放棄

想收個ac 但淨係可以用大陸支付寶
有冇人知點用大陸支付寶

入tg谷搵我就得

pish

download緊

推推推 快d加入我地 一齊玩啦

推呀

睇#19

如果開新人升要幾耐先追到？

in 3.8 we trust!

每日一推，歡迎唔玩寒水易黎玩九陰

平平地大約要幾錢？

我都想買ac,利伸新手

幫戰通常幾點打

每個星期六晚7點半開始，除咗幫戰，平時夜晚仲有世界 boss, 我哋都會開組搶

我平日8點先玩得 會唔會miss 好多

狗爺用生命打機，一開九，值得敬佩

就係呢段時間先多人

一個人的江湖

氣車推推

做咩尋晚斷魂雙公唔on

四招號江湖內功幾錢左右？五內未？

好難WO 都無人放,依家3內

兩萬左右 但係宜家有價都冇市
準備開鎮派

推推推

每天推